除左通利，邊度買結他有保證

全部冇貨

訂